老老實實 19歲搵得60k都唔夠自己洗...

後悔冇考好dse

認同
一年得60k真係唔夠

一個月

大你一碎
正職70m + freelance30m
都5夠洗

60k真係少左d
跟我搵食賺100k

留明等睇年薪輕鬆過億

揾得咁少
你上嚟叫春都冇用，
不如檢討吓點樣先可以揾多d錢la,
on 9

上面已經有啦

m係100萬 佢月薪已經100m=1億

計埋油錢飯錢，一日1m走唔甩

m=0.001
M=1000 000
搵得咁少真係可憐D既

m係10既-3次
M至係100萬

10k表示夠生活

m係萬囉識唔識架ching 369

渣架ching

我9歲嗰陣都搵緊6M la
渣 ga ching

369好耐無見過

屌你呀

利伸: 15歲搵120M

叫你讀多d書嫁喇，依家無喇，得嗰60k,食得屎

咁都有得笑

我乞食都有80k la
樓主渣ga

我一日60k都唔夠洗，巴打你一個月先60k仲可以生存到宜家

我讀U果時做pt都100k一個月，你得60K真係食得塵